(賞櫻行程) 名古屋入大阪走三重遊

黎緊4月頭會去名古屋+三重+大阪自駕
上網搵都好少關於三重縣既行程
求大家狠批

Day 1 (住名古屋站) 7點中部機場落機 -> 名古屋站
Day 2 (住名古屋站) 鶴舞公園睇櫻花(希望仲睇到) -> 荒子川公園 (都係睇櫻花) -> 港水族館
Day 3 (住湯之山) 早上出車 -> 長島outlet (順便去埋麵包超人館) -> 去酒店摘士多啤梨 -> 一泊兩食
Day 4 (住伊勢) 去松阪沿途經過去下d公園睇櫻花 (應該少人d) -> 午餐食一升 -> 去宮川堤睇櫻花 -> 夫婦岩+水族館 -> 一泊兩食
Day 5 (住津) 早上去內宮+おかげ横丁 -> 午餐海女小屋 -> 鳥羽水族館 (又係水族館 )
Day 6 (住大阪天王寺) 伊賀上野城 -> 忍者屋 -> 奈良又睇下櫻花 -> 大阪還車
Day 7 (住大阪天王寺) 大阪shopping
Day 8 中午機關西回港

好似去得好多水族館但係又真係唔知可以去邊
有無人可能提議下Day 5 下午 同埋 Day 6 有無野好做

推

唔通真係無乜人去三重

建議可以坐上近鐵特急架車. 可以由鳥羽返返去大阪難波.

原來有人睇到喱個post

但好似自駕會方便同埋flexible d..

plan緊4月頭都去姬路京都名古屋睇城同櫻

樓主同細路一齊去就自駕啦 唔係就差不多

唔落和歌山熊野古道？唔洗去大阪真去機場

大港女要去大阪shopping

第二日睇完花去大須觀音，夜晚去榮行下Oasis21/地下街同食野仲好過港水族館啦

我暑假去完三重，住係鳥羽，你預夜晚6點後會無地方可以去...其實鳥羽水族館幾值得去，真係stay到2-3個鐘，所以Day5其實OK的，咪咁早入內宮啦個條横丁好多野睇你等佢開曬先 反而夫婦岩隔離個水族館真係咪入去

btw鳥羽一番街上面有幾間餐廳都幾正，價錢接受到而且出面有曬圖俾你睇

六月去過三重

樓主唔洗去哂兩個水族館
去鳥羽個個得啦 最正

已經去過榮好多次....今次如果唔係買野都未必會去..

你嗰陣去夫婦岩有無睇埋日出? 好似好正但係又要好早

咁等我改下嗰日個行程先

Sor. 睇唔到你會自駕

巴打咁中意去名古屋市 有無去過常滑同犬山？

我個陣夫妻岩睇日落 唔多人都算幾好 真係好早如果日出又唔係近你住個頭

次次都係快閃去買野
貪名古屋市近機場又無大阪咁多人

有去過常滑但無去過犬山
犬山有咩特別野睇

我住喺伊勢駅附近所以都唔算近夫婦岩

犬山城、下面個條街同三光稻荷神社 叫做有啲景睇下同幾舒服

夫妻岩你都係四五點等日落至去 仲有唔好抱好好好大希望